終於可以為元朗平反

元朗無牛架
自己入來睇下

Thx for sharing 😂👌

元朗人唔係騎牛返學架

啲牛係屯門嘛
上次屯門你見唔到咩
今次記得落完元朗就去屯門睇牛牛之後返歸喇

牛係屯門架

是但啦
反正屯天元呢三寶都比人話有牛架啦

你地除左騎牛係咪仲會幫手耕田